<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<korners> 
    <info id="11">
        <name>GREEN FLAG</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml(Б-1, Ж-0, У-27)
           <span> ШПИНАТ, ОГУРЕЦ, МЯТА, ЯБЛОКО</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
            <br>ШПИНАТ - укрепляет иммунную систему, предотвращают болезни сердца.
<br>ОГУРЕЦ - очищают организм от холестерина и нормализуют обмен веществ.
<br>МЯТА - обладает сосудорасширяющим действием, показана при гипертонии и хронических головных болях.
<br>ЯБЛОКО - придает нам жизненных сил и повышает стрессоустойчивость, улучшает работу мозга и укрепляет сердечно-сосудистую систему.
        </p2> 
    </info>
    <info id="22">
        <name>SUNSET</name> 
        <logo>"OIG3.1Zm_WDquxyDm.jpg"</logo>
        <p1>
        112 cal / 330 ml (Б-2, Ж-0, У-27)
           <span> МОРКОВЬ, ТЫКВА, ГРУША, ЯБЛОКО, ЛИМОН</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы А, В, РР, С, Е, К, калий, медь, цинк, магний, фосфор, кальций, железо, йод, никель, фтор</span>
            <br>МОРКОВЬ - улучшает здоровье глаз, укрепляет зубы и кости. Нормализует сердечно-сосудистую систему и укрепляет иммунитет. Поддерживает водный баланс в организме.
<br>ТЫКВА - улучшает здоровье глаз и является мощным антиоксидантом. Укрепляет сосуды и оздоравливает сердце. Очищает кожу от высыпаний.
<br>ГРУША - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
<br>ЯБЛОКО - придает нам жизненных сил и повышает стрессоустойчивость, улучшает работу мозга и укрепляет сердечно-сосудистую систему.
<br>ЛИМОН - обладает косметическим эффектом, помогая отбелить и омолодить кожу. Увеличивает количество красных кровяных телец и укрепляет стенки кровеносных сосудов.
</p2> 
    </info>
    <info id="33">
        <name>TROPICANA</name> 
        <logo>"OIG3.1Zm_WDquxyDm.jpg"</logo>
        <p1>
        112 cal / 330 ml (Б-2, Ж-0, У-27)
           <span> АНАНАС, ГРУША, ИМБИРЬ, БАНАН, ЛИМОН</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы А, В, РР, С, Е, К, калий, медь, цинк, магний, фосфор, кальций, железо, йод, никель, фтор</span>
            <br>АНАНАС - замедляет процессы старения, восстанавливает эластичность кожи. Фермент бромелаин, улучшает пищеварение и обладает противовоспалительным действием устраняя основные причины целлюлита.
<br>ИМБИРЬ - повышает иммунитет и защищает организм от паразитов. Снижает уровень холестерина в крови, улучшает мозговое кровообращение, укрепляет сосуды и снижает артериальное давление.
<br>ГРУША - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
<br>БАНАН - нормализует работу сердца, регулирует артериальное давление, питает и насыщает кислородом клетки мозга, приводит в норму водно-солевой баланс.
<br>ЛИМОН - обладает косметическим эффектом, помогая отбелить и омолодить кожу. Увеличивает количество красных кровяных телец и укрепляет стенки кровеносных сосудов.

        </p2> 
    </info>
    <info id="44">
        <name>DARK FOREST</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml(Б-1, Ж-0, У-27)
           <span> МИНДАЛЬНОЕ МОЛОКО, ГРУША, ПЕТРУШКА, СЕЛЬДЕРЕЙ, ШПИНАТ</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы А, В1, В5, В6, С, Е, Н, РР, калий, кальций, магний, цинк, железо, йод, фосфор, натрий.</span>
            <br>МИНДАЛЬНОЕ МОЛОКО - поддерживает красоту и молодость кожи, волос и ногтей. Полезно для сердечно-сосудистой и нервной системы.
<br>СЕЛЬДЕРЕЙ - стимулирует пищеварение и помогает похудеть, повышает жизненный тонус организма, устраняет сонливость и апатию, ускоряет выведение токсичных веществ.
<br>ПЕТРУШКА - улучшение пищеварения, противовоспалительные и мочегонные свойства способствуют выведению солей из организма.
<br>ШПИНАТ - укрепляет иммунную систему, предотвращают болезни сердца.
<br>ГРУША - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
        </p2> 
    </info>
    <info id="55">
        <name>ORANGE</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        112 cal/ 330 ml()
           <span> АПЕЛЬСИН, ГРУША, ВАНИЛЬ, КОРИЦА, БАНАН</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
            <br>АПЕЛЬСИН - укрепляет иммунитет, способствует процессу пищеварения, помогает в борьбе с авитаминозом и отечностью тела. Стабилизируют сердечный ритм и нормализуют артериальное давление.
            <br>ГРУША - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
<br>БАНАН - нормализует работу сердца, регулирует артериальное давление, питает и насыщает кислородом клетки мозга, приводит в норму водно-солевой баланс.
<br>ВАНИЛЬ - способствует выработке серотонина, снимает нервное перенапряжение и улучшает настроение, устраняет бессонницу. Усиливает метаболизм и способствует похудению.
<br>КОРИЦА - повышает общий тонус, укрепляет иммунитет, помогает в концентрации внимания, способна улучшить зрительную память, обладает противовоспалительными свойствами.
        </p2> 
    </info>
    <info id="66">
        <name>BLACK ROCK</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml()
           <span> ЧЕРНИКА, БАНАН, ЕЖЕВИКА, МАЛИНА, КЕШЬЮ</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
            <br>ЧЕРНИКА - улучшает здоровье глаз, укрепляет зубы и кости. Нормализует сердечно-сосудистую систему и укрепляет иммунитет. Поддерживает водный баланс в организме.
<br>БАНАН - нормализует работу сердца, регулирует артериальное давление, питает и насыщает кислородом клетки мозга, приводит в норму водно-солевой баланс.
<br>ЕЖЕВИКА - улучшение пищеварения, противовоспалительные и мочегонные свойства способствуют выведению солей из организма.
<br>МАЛИНА - обладает косметическим эффектом, помогая отбелить и омолодить кожу. Увеличивает количество красных кровяных телец и укрепляет стенки кровеносных сосудов
       <br>КЕШЬЮ - оказывает антибактериальное, антисептическое, тонизирующее и противомикробное действие. Восстанавливает обмен веществ и устраняет заболевания кожи. Нормализующий репродуктивные функции.
        </p2> 
    </info>
    <info id="77">
    <name>PAPAYA</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml()
           <span> ПАПАЙЯ, ОГУРЕЦ, АПЕЛЬСИН, СЕЛЬДЕРЕЙ</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
            <br>ПАПАЙЯ - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
<br>СЕЛЬДЕРЕЙ - стимулирует пищеварение и помогает похудеть, повышает жизненный тонус организма, устраняет сонливость и апатию, ускоряет выведение токсичных веществ.
<br>АПЕЛЬСИН - укрепляет иммунитет, способствует процессу пищеварения, помогает в борьбе с авитаминозом и отечностью тела. Стабилизируют сердечный ритм и нормализуют артериальное давление.
<br>ОГУРЕЦ - очищают организм от холестерина и нормализуют обмен веществ.
        </p2> 
        </info>
        <info id="88">
        <name>NUT NIGHT</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml()
           <span> КОКОСОВОЕ МОЛОКО, ГРУША, ВАНИЛЬ, БАНАН, КЕШЬЮ</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
           <br>КОКОСОВОЕ МОЛОКО - поддерживает красоту и молодость кожи, волос и ногтей. Полезно для сердечно-сосудистой и нервной системы.
            <br>ГРУША - укрепляет стенки сосудов, способствует выведению из организма канцерогенов, токсинов и шлаков.
<br>ВАНИЛЬ - способствует выработке серотонина, снимает нервное перенапряжение и улучшает настроение, устраняет бессонницу. Усиливает метаболизм и способствует похудению.
<br>БАНАН - нормализует работу сердца, регулирует артериальное давление, питает и насыщает кислородом клетки мозга, приводит в норму водно-солевой баланс.
<br>КЕШЬЮ - оказывает антибактериальное, антисептическое, тонизирующее и противомикробное действие. Восстанавливает обмен веществ и устраняет заболевания кожи. Нормализующий репродуктивные функции.
        </p2> 
        </info>
        <info id="99">
        <name>FULL VITMIX</name> 
        <logo>"OIG3 (1).jpg"</logo>
        <p1>
        115 cal/ 330 ml()
           <span> АПЕЛЬСИН, ТЫКВА, ЯБЛОКО, ОГУРЕЦ</span>
        </p1> 
        <p2>
            <span>Витамины группы A, B, C, E, K, H, PP, калий, кальций, магний, цинк, селен, железо, йод, фтор, фосфор и натрий.</span>
            <br>АПЕЛЬСИН - укрепляет иммунитет, способствует процессу пищеварения, помогает в борьбе с авитаминозом и отечностью тела. Стабилизируют сердечный ритм и нормализуют артериальное давление.
<br>ОГУРЕЦ - очищают организм от холестерина и нормализуют обмен веществ.
<br>ТЫКВА - улучшает здоровье глаз и является мощным антиоксидантом. Укрепляет сосуды и оздоравливает сердце. Очищает кожу от высыпаний.
<br>ЯБЛОКО - придает нам жизненных сил и повышает стрессоустойчивость, улучшает работу мозга и укрепляет сердечно-сосудистую систему.
        </p2> 
        <info>

</korners>